跪求巴打幫手，朋友隻狗係鰂魚涌唔見左

麻煩大家幫幫忙，
我朋友昨日唔見左隻狗
佢（約瑟嗲莉）係昨日下午喺鰂魚涌萬利廣場附近走失，
如果大家有見到，麻煩大家聯絡佢本人，
電話:60885211
佢既年齡大約12歲，右後腳行動不方便
佢走既時候都係著呢件衫

Pish

感謝巴打
我個朋友真係好傷心，仲要差唔多年三十先唔見

pish

搵到隻狗，原來比人帶左去愛協
朋友飛緊去接佢

多謝各位巴打